%
% Curriculum Vitae is the personal CV of Giulio Biagini.
%
% Copyright (C) 2017 Giulio Biagini - giulio.biagini90@gmail.com
%
% This program is free software: you can redistribute it and/or modify
% it under the terms of the GNU General Public License as published by
% the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
% (at your option) any later version.
%
% This program is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
%



\section{Esperienze Lavorative}

\subsection{Professionali}

\cventry{2017}
{Realizzazione del Software ``Patients Manager''}
{Fisio Total: Studio Riabilitativo del Dott. Lorenzo Salvi}
{Pietracolora, Gaggio Montano}
{Bologna}
{Realizzazione di un software che permette ad un medico di gestire i propri
pazienti.
\begin{itemize}
	\item GitHub: \url{https://github.com/GiulioBiagini/Patients-Manager}
\end{itemize}}

\cventry{2015}
{Configurazione di un Sistema di Videosorveglianza TVCC}
{Autospurghi Venturi Raffaele Srl}
{Castel di Casio}
{Bologna}
{Configurazione di un server per la videosorveglianza, con sistema di allarme
via mail e streaming video da remoto.}



\subsection{Non Professionali}

\cventry{2017}
{Lezioni Private}
{}
{}
{}
{Lezioni private sull'utilizzo generale di un Computer con sistema operativo
Microsoft Windows 10 e sulla suite Microsoft Office.}

\cventry{2016 - 2017}
{Ripetizioni}
{}
{}
{}
{Ripetizioni di Matematica, Fisica e Chimica a ragazzi del Liceo}

\cventry{dal 2009}
{Riparazioni Software}
{}
{}
{}
{Riparazioni di computer causa errori software, recupero dati, formattazione e
re-installazione sistema operativo Microsoft Windows con vari programmi o
distribuzioni Linux personalizzate con desktop environement e windows manager in
relazione alle prestazioni del pc in esame.}

\cventry{2009}
{Bagnino}
{Piscina Comunale}
{Castel D'Aiano}
{Bologna}
{Questa attività lavorativa ha permesso di affinare le mie \textit{capacità
relazionali} con la clientela e mi ha permesso di ricoprire un ruolo di grande
\textit{responsabilità}, dove l'\textit{attenzione} è una qualità fondamentale
al fine di garantire la \textit{sicurezza} delle persone.}

\cventry{da sempre}
{Operaio in Azienda Agricola}
{Azienda Agricola di famiglia e di parenti}
{Pietracolora, Gaggio Montano}
{Bologna}
{}



\subsection{Altre}

\cventry{21/08/2017}
{Concorso 1.148 Allievi Agenti della Polizia di Stato}
{Prova Scritta}
{Roma}
{}
{Prova scritta per l'assunzione di 1.148 Allievi Agenti della Polizia di
Stato.\newline
Punteggio: 9.25 su 10, graduatoria (civili): 5.472 su 71.821.}
