%
% Curriculum Vitae is the personal CV of Giulio Biagini.
%
% Copyright (C) 2017 Giulio Biagini - giulio.biagini90@gmail.com
%
% This program is free software: you can redistribute it and/or modify
% it under the terms of the GNU General Public License as published by
% the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
% (at your option) any later version.
%
% This program is distributed in the hope that it will be useful,
% but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
% MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
% GNU General Public License for more details.
%
% You should have received a copy of the GNU General Public License
% along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
%



\section{Progetti}

\subsection{Personali}

\cventry{2017}
{Monitor YouTube Video}
{}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item Programma che può essere utilizzato sia da riga di comando che tramite
	interfaccia grafica, il quale permette il monitoring circa le statistiche di
	un video YouTube ad intervalli regolari.
	\item Risorse: \textsc{Java}.
	\item GitHub: \url{https://github.com/GiulioBiagini/Monitor-YouTube-Video}
\end{itemize}}

\cventry{2016}
{NAS con RaspberryPi 2 e Samba}
{}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item Configurazione di un RaspberryPi 2 Model B in modo che agisca da NAS -
	Network Attached Storage per la condivisione di memorie di massa su rete
	tramite la suite di programmi per interoperabilità Windows/Linux Samba.
	\item Risorse: RaspberryPi 2 Model B, Linux, Samba.
\end{itemize}}



\subsection{Universitari}

\cventry{2016}
{BattleSheep}
{Progetto di Sistemi Distribuiti}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item Programma distribuito che rievoca in modo divertente la battaglia
	navale.
	\item Risorse: \textsc{Java}, \textsc{RMI}.
	\item GitHub: \url{https://github.com/DSBattleSheep/BattleSheep}
\end{itemize}}

\cventry{2015}
{PersonalPharm}
{Progetto di Interazione Persona-Computer}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item Analisi, progettazione, implementazione e testing dell'interfaccia
	della WebApp PersonalPharm secondo il modello di processo circolare ISO
	9241-210.
	\item Risorse: modello di processo circolare ISO 9241-210, principi
	Human-Centered Design, approcci Task-Oriented e Goal-Oriented, metodologia
	del Card Sorting, Modello CAO=S, approccio Discount Usability Testing basato
	sulla metodologia del Thinking Aloud, valutazione basata sul modello Single
	Easy Question.
\end{itemize}}

\cventry{2015}
{PersonalPharm}
{Progetto di Complementi di Basi di Dati}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item WebApp che permette ad un ``caregiver'' di prendersi cura di alcuni
	``pazienti''. Il caregiver registra un paziente, ne inserisce il piano
	terapeutico e l'app si occupa di ricordare al paziente quando prendere le
	medicine. Una volta inseriti i dati, il caregiver imposta il tablet e lo
	consegna ai pazienti.
	\item Il mio personale contributo è dato dalla realizzazione dell'intero
	software lato server.
	\item Risorse (lato server): \textsc{Python}, \textsc{Django} (Python Web
	Framework).
	\item URL: \url{http://130.136.143.4}
\end{itemize}}

\cventry{2015}
{Collaborative Robbies}
{Progetto di Fisica dei Sistemi Complessi}
{}
{}
{\begin{itemize}
	\item Programma per lo studio della collaborazione di due agenti
	intelligenti che agiscono in uno stesso ambiente al fine di massimizzare una
	misura di prestazione comune.
	\item Risorse: \textsc{C}, Algoritmi Genetici.
	\item GitHub: \url{https://github.com/DSBattleSheep/BattleSheep}
\end{itemize}}
